[訓左幾年] Fruit Chan 陳果架紅Van衝左出九龍未?

期待左好撚柒耐

衝左去九龍拍九龍不敗

呢套爛片爛到不得了講真，當年睇到屌哂鬼，可能本身對佢有期望

如果佢肯跟足原着拍續集 一定唔會差得去邊

岩岩屎忽痕睇番

屌垃圾

鋪一堆線但無結果